有冇Ching為當年廣東道D&G事件平反

明明係香港人玻璃心